[Civil] Poly 既終點係 3A2M，點知 HKU 既終點係 HKSAR MTR

Poly Top 28 人入到 Atkxxs AXXP AEXXM MxttMxc MXXNHXXDT
HKU Top 30 人入 政府 MTR，中間都有成 40 人入 3A2M

咁早入政府做Grad e無撚用
多數人都係consultant考到牌先入政府

鏗哥咩offer?